zei ik, opstarten.
"Bedoel je me te vertellen dat Lucy werd gebeten door een dergelijk bat; en dat is hier in Londen in de negentiende eeuw?"
Hij zwaaide zijn hand voor stilte en vervolgde :-- "Kunt u mij vertellen waarom de schildpad leven lang meer dan generaties mannen; waarom de olifant gaat tot hij heeft gezien; dynastieën en waarom de papegaai sterven nooit alleen hap van kat of hond of andere klachten?
Kunt u mij vertellen waarom mannen geloven in alle leeftijden en plaatsen dat er enkele wonen altijd als ze toelaten; dat er mannen en vrouwen die niet sterven?
We weten allemaal --omdat wetenschap heeft stond in voor het feit - dat er padden shut up in rocks al duizenden jaren opgesloten in een kleine opening die uitsluitend hem sinds de jeugd van de wereld.
